IQ題！曹操打緊仗嘅時候，突然好想扑野，佢會點做！

係軍營

三頁開估

除褲

望梅

差少少！

笑左

操你媽

搶人老婆

扑野囉

除褲捅

操你娘

操兵

冇笑右？

你搞我托牙？

曹永廉?

IQ題

Nice Cell

Reported

軍營點扑

蟻多嬲死象

木鹿大王

吳國

Block 你呀

搵關羽, 因為佢身在曹營心在漢, 唔扑佢扑邊個

關你撚事咩

樓豬差過呢個嘅話等俾連登仔輪老母啦

佢會執屍

我知我知
曹丕股

牙你老母

尼瑪 因為操尼瑪！！！

與關羽呂布一同騎貂蟬

你答下

典偉

邊有咁開心啊

打飛機頂住先

扑樓主

你係曹操，你都唔打飛機啦

執屍？

曹你媽

我一拳打撚巢佢啊

咪咁變態啦00後

大叫曹操
曹操，曹操就到啦

帶馬歸曹

我會當你啱

騾仔

樓主冇話操兵錯喎

仲操乜啊，上面咁高質，你同一齊潛啦，丟人現眼

明明我先啱，佢扑都唔洗扑就完左

是但啦，我都唔夠膽講自己答案出黎了

叫條女講曹操
因為一講曹操曹操就到
咁佢就可以過去搵佢扑野

唔驚啦，你講啊

講啦屌你

叫錯咪殺頭

大家應承我，唔好比負評我，ok?

ok

搵杜康扑

因為何以解憂？唯有杜康。

Ps 我知杜康係咩

帶馬歸槽

佢軍營有個美女

就係美女徐晃

...

幾秒11個負皮

知完答案，負皮曬你D留言

乜撚野徐晃

你不如話曹美女啦

哈哈 好好笑

on9

On nine

負評左

做咩？

負皮

樓主真係比人屌得小

屌你老母家陣係咪我錯？

人地高質關我撚事啊

係咪我錯？
係咪我錯？
係咪我錯啊！

搞到今時今日我都唔想...
我真係無諗過會搞成咁..
希望各位巴打上一頁就算了:')

如果董卓係軍營想扑野點算？

仲衰撚過木鹿大王

係

張飛留比關羽

睇AV 因為望梅止渴
呢個都好撚過樓主個答案多多聲

你話曹美女都仲合理

屌你老母我答得咁好 你答咩撚除晃 我除你條褲屌啊

係你地叫我講架！！！！！！！！！

我打錯爛係個肚到

無諗住丟架架！！！！

我以為你會叫佢阿媽黎....曹操娘...

想做愛並不是憂

笑左thx

我都答得好好

屌你老味 知唔知廚房點撚樣讀呀柒頭女皮

只能給一個負皮

咪徐晃

你話搵佢奶媽黎都冇咁嬲，起碼都係叫做操汝娘

美女徐晃

乜撚野美女徐晃

讀音上樓主無錯，自己文盲唔好屌人老味住

認真，大家唔滿意呢個答案可以去呢個兩個po 睇睇，保證滿意，無伏

食左先至講 食左先至講

我話晒都睇左4頁~
比個負評唔過分呀~

唔關我事

哈哈哈哈哈哈

廚房啊屌你老母

我覺得幾好笑

thx巴打，好多人都cyberbully我

x2

唔洗講老母既

真心我笑咗

thx

你地既留言係支持我頂住言語暴力既稻草

係我繼續出po既原動力

樓主on9

講到做係另一會事
利申負皮

( Show Blocked User - 夫子 )
屌你老母

我都笑左
細個都有諗過個音好似
之後去search
差唔多一樣
細個PS2玩三國同睇美女廚房既時候

你女朋友on9 d

廚係讀 柱4
徐係讀 除。。。

係，其實答案唔係新野，諗到就得

樓主係唔係TVB打手？
嚟緊TVB準備開美女徐晃

曹美女

平生不識曹美女，人稱英雄也

不知伊人今夕在何處

屌你老母

係

5毫子一個po，即Pay

今日可以補貼下我加大了

騎駱駝去最近既妓寨

你2個都仲撚好笑

垃圾樓主 低質到爆

睇到個答案即比負皮

高質

樓主現實一定係失敗者，on9到頂點

fong2

真心唔明，乜野美女徐晃?

樓豬啲iq題仲垃圾過肥絲

好啦我諗到美女(廚)房，但都唔知關想扑野咩事?

笑左
不過照負皮

不安，你點知架

成個po最仆街係你

我覺得幾高質

十卜樓主

+1

樓主高質

但跟大隊比負皮先

含淚承認

樓主小學畢業未

搵赤兔馬
因爲人中出呂布 馬中出赤兔

負皮數直線上升

樓主個腦只係得“美女”, “扑野”, “同美女扑野”

門上面寫個小字

樓主鮮香港人？

咁點算

可能做得你老豆

四張野了

屌你老母垃撚圾，唔識咪亂黎啦
你求其揾個高質回覆做答案都冇咁撚嬲
徐你老母

唔好講老母

立花

負皮

鄭嘉穎.jpg

係咪得我覺得好笑

梨不如一死以謝檸登拉

我都覺

咁廚房個廚老師父又真係讀開徐音。
樓主你錯在冇評估到連登的年齡階層。

垃圾

是但啦，咁讀又唔代表啱嘅

屌木鹿大王

支那廢老

屌，最多咪廢中

樓豬垃撚圾

你老母俾人屌到汪汪叫啊

真心笑左出聲 今晚叫杜老母好好服侍你

我唔撚一巴車撚死佢我唔姓夫

其實好好笑我笑左出聲 正皮左夫子

雖然幾好笑，但負皮左

多謝G持

你老母湊大你啊

高汁

笑左
G持樓主

睇到個答案 完全唔明 徐晃明明係男人 關美女乜事
睇之後留言先明 美女廚房

我覺得明樓豬個d人真係西利

笑左一下，樓主你贏咗

從未輸過

點做 應該係佢有咩行為或者動作
答案係美女徐晃 呢個係人名黎
9唔搭8 你問佢會扑邊個 我條氣都順啲

2 easy

Ching ho ball

ಠ_ಠ

U2

(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

呢個答案好過樓主個答案

Lol

比你美女廚房又點
關扑野咩事呀
你睇周中睇到射？

喺連登嚟講算高汁

放係邊都高

不如你聽下個節目點讀先

你而家講緊一個專有名詞，就好似一個人名咁，係跟人地點讀而唔係你睇正字點讀，明無？

尤其正字有幾個音

我覺得ok喎

Thx

禁錯負皮咋

比心機，真係好笑㗎

唔俾負皮當十卜

垃圾。。。

笑左 不過諗左兩秒都係要負皮

幫手回下血...

樓主仲堅持到而家啊
之前剛好睇過你另一個post，又係凍到pk
好啦，認得你個名，下次路過都會比負皮你

利申:加油，其實都幾好笑啊

嗯

你肯開估已經係值得正評

屌人妻

答案係邊到？

都話美女廚房

操尼馬

九唔撚答八

郭富城既弱？

個答案最好笑係最多負評

兵糧寸斷

大笑左

廚房我都係讀開「徐」音（而且徐先係正音）
所以樓主答案幾好㗎喇
起碼我笑咗

大笑咗

有病快啲睇醫生
病入膏肓個陣時就冇得醫架啦

Nice try dude

望梅止渴